{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 황청덕산펜션"
    },
    "text": "ようこそ！当宿は一軒家/団体ペンションで、カラオケ、子供フットサル場、屋外バーベキュー場、暖炉など、様々な施設をご提供しています。 屋外バーベキュー場と冬用の室内バーベキュー場では炭とグリルのセットを提供し、利用料金は10人基準で30,000ウォンです。 オンシーズンはリアルタイムで予約ウィンドウをご確認ください。 入金は予約者名でしていただく必要があり、入金者名が異なる場合はお電話やメモにてご連絡ください。 また、入室日に夜10時以降に到着される場合は事前にご連絡くださいますようお願いいたします。 未成年者の予約は受け付けておらず、他の利用客との快適な環境のため、ペットの出入りは禁止しています。 付加施設としてはカラオケ、子供のフットサル場、暖炉などがあります。 暖炉は冬に営業しており、利用は無料です。 最後に、ナビでお越しの場合は、[ファンチョン1里公民館]の入口からアクセスして、当ペンションにお越しください。 ドックサンキャンプ場の入り口から入ると、車が損傷することがありますのでご注意ください。 お連れ様にも必ず共有していただきますようお願いいたします。 周辺にはファンチョン釣り場、ソクモ島、マニ山、ボムン寺、ジョンドン寺、ドンマｘルク海水浴場など多様な観光地があります。 当ペンションは、快適な宿泊と様々な施設で皆様の休暇を楽しい思い出にして差し上げるために最善を尽くします。 ありがとうございました！.",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の施設は何を提供していますか？",
            "answer": "当宿はカラオケ、子供フットサル場、屋外バーベキュー場、暖炉など、様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は10人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットには炭とグリルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の予約方法はありますか？",
            "answer": "オンシーズンはリアルタイムで予約ウィンドウをご確認ください。入金は予約者名でしていただく必要があり、入金者名が異なる場合はお電話やメモにてご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に到着する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "入室日に夜10時以降に到着される場合は事前にご連絡くださいますようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は受け付けておらず、ペットの出入りは禁止しています。"
        },
        {
            "question": "付加施設には何がありますか？",
            "answer": "付加施設としてはカラオケ、子供のフットサル場、暖炉などがあります。暖炉は冬に営業しており、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "ナビでのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ナビでお越しの場合は、[ファンチョン1里公民館]の入口からアクセスして、当ペンションにお越しください。ドックサンキャンプ場の入り口から入ると、車が損傷することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはファンチョン釣り場、ソクモ島、マニ山、ボムン寺、ジョンドン寺、ドンマｘルク海水浴場など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "当ペンションでは何を重視していますか？",
            "answer": "当ペンションは快適な宿泊と様々な施設で皆様の休暇を楽しい思い出にして差し上げるために最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 512
    }
}